Sam kod bez makefile/CMakeLists.txt etc. Kod z VS2015, ale pozbawiony solucji oraz bibliotek które ważą 300MB. GFL jest nie do ruszenia pod linuxem, stąd udręka. Program sam w sobie prosty do napisania.
